唔想死就呢兩日推多啲行動post

自己香港自己救啊
呢個政府一早痴左線，預左同大家玩落去
得返兩日時間，幫手做多啲文宣

記得帶口罩 消毒雙手

仲有加入工會啊
‼️第二波緊急呼籲‼️
⚠️要人 要人⚠️

淨係網上宣傳係唔夠，大罷工要成功絕不容易

我哋希望黎緊哩個星期各區日日有街站，宣傳自我隔離抗疫罷工，宣傳點解要支持醫護罷工，以及派白絲帶表明支持醫護

需要大量人手各區擺街站

請大家幫手forward🙇‍♂

如可幫手請pm @ohnoozonelayerbroken

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

罷工救港 功德無量
請加入工會

推啊

二百萬三罷緊急呼籲‼️‼️

嚟緊會有海量文宣產出
大家麻煩做多一步
將所有文宣散去Facebook , IG , Snapchat, Twitter
WhatsApp 其他Channel 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
⚠️⚠️⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

推

幫下手啊大家

我哋唔可以比醫護孤身作戰

兒家仲要俾支那人免費睇醫生